Surface維修問題

我想問surface book 2015版而加拎去維修，
會唔會收到2016版？